達哥又要戴綠帽了

molamola
居然畀條賤J搶走咗